點解美國有新武器時, 唔會強調可射擊某國？

返觀大陸既報道就次次都講射程可達美國. 如果美國都學大陸咁報道, 大陸人會點睇？

自信同自卑嘅分別

美帝亡華之心昭然若揭

美國10年前已經試緊太空激光武器

美帝：邊度都射到，唔洗講

美國佬啲武器嘅default settings 係擺正喺你門口對住你

“可達美國本土”
係比支那國民打丁

我國將嚴正抗議美方相關挑釁性行為
警告美方不要玩火

人地玩激光

USA

因為美帝目標已經唔係地球

質量武器屈機d

因為美帝晨早做到

因佢全球基地 佢都會打飛機話去到火星

目的係保護國土定係兇其他國家

人地一早就全球都射到，仲點會強調
睇返敘利亞空襲，就知美國強到一個點。。
目標建築物中晒，隔離D 屋係一D事都冇，直頭好似打機咁，果種準確直頭屈機
D 強國人仲笑美國射百幾支先得咁少破壞力，又話美國吹水，真係。。。

美帝啲ICBM 好耐冇update

ICBM?

古董嚟

因為根本從來無當過那個「贏國」是對手！